琴日陪fd去中央田砌機

琴日陪fd去中央田砌機，真心覺得抵幫襯，因為砌amd關係，所以個sales買之前就提我地買ram 3600mhz有機會超唔上， 跟住仲幫我地去底板官網check ，發覺條ram唔係條list入面都建議我地換。 佢推介Kingston list有而且大路牌，平時d sales見有貨就唔理，再唔係就sell 死貨 。 最後簡左g skill trident z。

之後買機箱果時，我個fd簡果隻佢話有rgb fan送， 我就覺得冇， 跟住個sales又幫我地check。 總共4個，得機背fan冇rgb, 我個fd都問洗唔洗換埋rgb, 個sales就話唔洗啦，部機夠rgb.

總結， 全程真係feel 到個sales 係真心想幫個客砌好條list. 亦都好尊重客人意見，唔會亂sell 啲不知名零件

利申：非打手

有機會超到 轉個 超唔到 （好似係）

你個利申有畫龍點睛之妙

加多句打手死全家會更有效果

部機砌左，星期日送貨， 到時睇下超唔超到 ，走線情況記得再滙報

星期1-5少人先好態度姐，香港度度都係，假日多人hea你走添呀

純粹想分享，因為去小店報過價， 啲ram寫明要3200 報2400比我，跟住唔會講， 報價單手寫 g skill ram $xxx
真心覺得有時唔係唔想幫襯細店， 呃呃哄哄咁， 當人水魚，撚狗咁撚，真係當人傻？

我琴晚8:30 去到，佢8:45 收， 傾到間店收緊都冇hea

去得黃金都係睇3大架啦，細舖不嬲呃呃氹氹

咁有時啲人唔知細鋪具體伏邊啲位， 我咪講下個分別，個個都知啲細鋪早就執哂啦

唔係屌人post 難得 難得

上到門開聲砌AMD
臨收工都要OT接待你啦

叫得中央都知有良心啦

關咩事 因為間野係中間先比人咁改花名

中央 海鮮係較好的兩間

不過千祈唔好信sales

認真，呢兩代AMD真係好難超，我粒死人1700x搞嚟搞去都係3.85GHz，再上就大電又熱，唔加電又唔穩，上網都係得好少數人上到4GHz

其實睇你想超到幾多姐，我1700 長超3.7已經覺得夠

求link

問題係1700X唔超佢佢都識行3.8

果時啲人都話買X 唔值，仲要買fan . 1700又平啲又送fan 長超完仲追到馬尾。 why bro咁唔明智買x

因為對上粒u係2700k，對啲字母有情意結

查實一代ryzen真係幾底屌,又錫又多春
不過d問題 ...
呢代zen+係就係少左好多,不過反而學起intel玩擠錫膏...

正正經經咁講,上代唔要x最好
今代真係局9人用x,仲要連塊470新版都貴hi到 貴得黎又唔底用
等zen2又要2019
真心係想amd強,intel會變好,不過等左兩年至今....

你戇鳩 ？
Amd用錫焊都要俾膠
Intel果啲用矽脂阻熱膏咁點

amd錫焊但超頻潛力低

仲有牙膏廠今年繼續14mm++,出年AMD已經7nm

其他廠7nm只係好過Intel 10nm少少

首先 係因為zen+其實係base on zen架構既改良版
所以相對zen黎講 zen+超頻所提升到既性能比起zen係無咁明顯
第二 個人認為 如果係主流普通用家 其實唔需要超頻到好厲害 只要用番今代新出既precision boost 2.0都可以超到頻 當然 你要好進取同玩得好深既 就要去慢慢玩電壓同換靚啲既散熱啦
第三 比起煙條 AMD算良心 唔係玩超頻/微超既 用原廠扇都可以好順利同穩定咁運行 反觀 煙條 把扇又虧 散熱膏又辣殺 唔開蓋換散熱膏同換把勁散熱 根本超唔到頻 不過 實有啲煙條死忠實話開蓋先係好處

用緊i7 4790k 4.6ghz 換機唔想single core性能跌

下？咩話？10nm？

人地下年都出7nm啦喎（如無意外 ）

咁當然 如果用得好地地 開心使用緊既
都無籍口去換既

再發現多幾個spectre,裝埋啲patch都慢哂啦

Intel 10nm其實唔比三星/台積電7nm差

又黎
明明讚緊鍚u
唔岩聽就變到自己點睇都會係缺點

咁講番句公道說話
當初話減20%效能既其實係講緊啲舊代U啫
新U果堆無太大影響
係遊戲方面重係撳住AMD黎打既
但2700X既遊戲性能上已經大大跟貼左煙條既8700k
只係相差幾%

其實講咁多都係想煙條死忠面對下現實
唔好用啲垃圾籍口去打飛機
我寧願你話AMD啲U功耗大 會好熱呢啲有事實跟據既野黎講
好過話咩煙條有得開蓋好好 可以俾人超頻玩
人唔笑狗都吼啦大佬呀

最近一段時間英特爾承受了很多爭議乃至非議，這個即將滿五十周歲的老牌半導體公司似乎要輸給三星、台積電這些後輩了，要知道台積電當初做代工也是得到了英特爾悉心指導的，沒想到現在被台積電、三星各種領先，特別是10nm工藝節點被這兩家甩開。普通人之所以有這樣的認識，其實根源在於半導體知識太複雜，英特爾在半導體製造領域依然具有極強的實力，他們的10nm工藝晶體管密度要比三星、台積電的7nm工藝還要好，就是難產了點。

咁人地都未量產到7nm啊

下年Intel 10nm 其他都係7nm
咁都有輸?

對唔住 我就真係睇唔明你啲曲線球
講句野都要兜兜轉轉成個女人咁

tsmc已經量產緊

desktop 有7nm cpu先算啦

的確係開蓋先係好處
法奧呢家咪醒水,一邊推ryzen 一邊補飛奶足intel水
人地多200$就上液金,話就話人地唔會保你
不過人地都肯做,我support生意人呢招勁聰明

早排我好多引用巴哈既超頻資料,唔知係咪你miss左?
zen+ update個少少叫良心?
狗唔笑,佛都笑你啦
x470版貴到賣唔出?nono,有錢人咪一樣照玩
比盡你x470貴價垃圾版組唔起,退一步x370都穩定靚野,用唔起啊?又黎350?不過學到人地香討咁 浪費成一萬蚊spec組一部得1050ti,頻率仲要最多4.2ghz,4.3就不穩

俾多次你睇啦,咁樣埋單1萬幾港紙,4.5

良心
埋單做忠粉啦,剩係識屈人機,a粉真係好垃圾

咁煙條粒10nm cpu出到先算啦

大家都未出 串d乜

呢,除左屌人同扮哂無野
咪咁高質

返去溫下書,唔係叫你溫中文啊,廢事你又嬲嬲豬啦
去睇多幾次zen+ d功課

你要比較呀嘛 咪比較囉
之後你話人未量產呀嘛 人地咪答你量產緊囉

未量產7nm cpu啊 不嬲講緊cpu

唔知點解,返黎一兩個月我發覺a粉都有幾個共通點
當係我個人 comment

1:好暴躁 (唔講唔知,我以為黑社會開片講數咁,郁d問候)
2:選擇式症候 (例如失明、局部言詞挑剔)
3:平衡世界觀 (市面資訊、零件價錢、實測測評)

點解會咁
查實佢地係咪駐forum既電腦鋪員工黎,每次一講amd就上哂電好似阻佢發達咁

開完蓋無保養都叫好處既話 我都無話好說
要玩到斷自己後路 呢招真係破釜沉舟
法奧識唔識做生意我唔知
我淨係知同「開蓋係唔係好處」無乜關係
老奉要睇晒你打既文呀大佬
咁都幾唔得閒喎?
首先 我無話佢ZEN+ UPDATE係良心喎
做乜自己打稻草人呀 稻草人都會痛架

第二 我個人覺得ZEN+良心既地方在2700X送把Wraith Prism做stock fan
以及全部CPU都有連埋扇 唔似ZEN果陣X系無扇跟
唔似得煙條咁送把狗都唔屌既電子廢物

第三 不如你自己上網撳一撳下如果同SPEC GPU HDD SSD PSU之類之類
8700k vs 2700x個價錢差幾多
前提係8700k要轉把正常扇喎
煙條見得下人既版我諗個價錢同x470差唔多咋喎
到底你想表達啲咩?
講煙條開蓋換液金再裝把靚扇/水冷貴過2700x用原廠扇都夠玩?

加埋CPU會清晰啲
係我錯
7nm半導體岩岩先開始量產
AMD要量產cpu起碼都年尾既事
前提係要佢成功研發到7nm既cpu而唔好難產

講唔夠兩句 對方就一定係腦場員工
係都幾好 9up 2句又有糧出
你講果3點都好適用番落你自己身上
我由頭到尾都係講緊各大測試既數據我出黎既結論
你就屈到我好似自己9up咁
我就唔知我點平衛世界法啦
自己上終端撳下
如果同SPEC既話 而8700k又要開蓋轉散熱連同級數版
兩者差幾多啦

真係犀利過官字兩個口
一時話zen 好勁好勁
連中文都可以當成另一種語言咁玩
zen+ 俾人笑係一代update版都唔知

amd原廠扇仲可以拎黎講
仲敢講cp值
迫到intel 2018要出蟹黃膏我都服你
molamola 真係救唔到既病態粉
開蓋不嬲係for你有錢人玩,玩得起amd但唔俾人玩intel,完美世界觀

講埋價$
原來intel 好似amd咁陰公豬 一樣要局食垃圾版
原來8700k 唔可以用1000幾百既低階版,因為無rgb無燈amd有rogb,貴價版動輒千幾二千,少左用料仲係值嫁

戰過幾個 真係個個一黎就粗口
老屈呢招我都係學你地

nm都可以打飛機
好在我唔留意制程,俾廿凜絲打搞掂

大佬呀 唔好咁痴線啦
你係咪有被害妄想之類呀?
講啲野九唔搭八咁
照你字面解 唔夠講又話睇唔明你串人
我就真係睇唔到你啲「語言偽術」啦
把prism我就真係唔知有咩問題
但我諗點都好過煙條果啲既
我幾時有唔俾人玩煙條啫
唔好再係到打稻草人啦
人地無講都可以幫人腦補埋
你係咪有啲搞笑
8700k用低階版 但又要玩超頻
我驚你set完BIOS自己reboot咋喎

唔記得補多刀
用8700k既可以組住部野用住先,唔洗咁急住仆去幫手清貨挨貴野,砌埋d無gpu既機

同spec intel我都唔敢講砌唔砌到1080級既機
不過用樣機件情況下,我諗amd 2700x真係陰公豬到要含淚用住1050ti頂住先

高階cpu
我係香討先見有位bro咁砌完,仲要無人制止,係好野ge

哦 玩一碌鳩打一船人
唔夠講又搵啲稻華人出黎
自己google下nm對性能 功耗有咩影響啦
你估好似煙粉咁 可以開蓋都射到成地都係咩
不過你識咁多野 唔洗google都知啦

卸波卸到
真係好高質

唔知bro有無玩過240~360mm水冷?
真係第一日聽到你超頻係睇版超,原來你買貴價版係因為穩定d?
x470最優質版扯到變火爐都超唔贏 hea超既8700k ,人地8600k都贏你啦
不如你搵埋7900k個d黎 比拼cp
等amd贏左ghz 咁你既錫質cp值咪完全贏哂intel,不過最慘既係人地d膠水都仲係一直贏唔洗超,陰公

reboot
啊sor, 一時當左你正常人,唔記得係amd死忠
amd 原廠散熱原來咁勁 (曲)

乜野稻華人?定稻草人?
查實真心唔明你拎黎講,有幾多人明
nm一早知小小資訊,不過都係觀望ga啦,唔通你入去做?
比廿凜絲 串到咁都唔知自己柒,柒左一係認,一係潛就唔好撐啦

唔理你啦
食飯

屌你老母好撚野咁都有得世界大戰
鐘意amd 咪出amd, 鐘意intel 咪intel, 你話理性討論分析兩邊利弊ok 無問題，屌你老母而家做乜撚野事係咁搵位攻擊對家，仲要啲理據不盡不實，毫無邏輯
睇撚到我火都嚟

到底你想講乜呀
8700k如果又要玩超頻
點都要用高階板
低階供電無咁好 唔會超得去邊
而且把散熱又要有番咁上下級數
唔係又會撞熱牆
滿足完呢兩樣野之後
個價錢其實真係貴過2700x
2700x贏係贏在唔洗搞咁多野
8700k贏係贏在要換散熱膏同散熱扇再超頻
各有優勝之處
我就真係諗唔到點樣含淚用1050ti

我自己本人岩岩就砌左部2700X係用1066
原因係因為等年尾轉新卡既啫
我就唔知你講果個人係點諗

同埋口講無憑
我就親身上終端到撳出黎比較既
就唔會係到9UP

樓上有bro 都燥了
大家收收火
無謂吵啦

師兄，你咁砌仇人list，莫講害人
根本浪費錢，你掟多d 錢落gpu 好過

Cpu 你堅持2700x 一定係8700k ，我無咩意見
但mb, 2000$ 技姦版，同級係都用tuf
Ram 仲衰，c15 amd 優先ram, 用都用其他仲要分分鍾平300幾400，如果堅持要rgb, 咁又到口同鼻吵

Gpu 我 真係要話你啦，咁既spec 要Intel 用1066，根本浪費，用8500 我都無咁嬲

Psu 更加。。。amd 2700x 行緊105tdp,你長超要預高w 數，650w 4.2 不如用返1600，1700，最嬲係呢度，你2700x gpu 叫人用1066，wtf?起嘛1080, 用埋1000w 啦

最後散熱，兩邊都唔係水冷
咁叫超頻機既話，我真係無咩想討論落下
根本係搵架嗌 唔係搵我嗌，係搵緊人地銀包笨

理性討論

上面條LIST的確係你講果堆問題
我係求求其其揀 有啲野的確係唔太岩
但上面2條LIST都係諗住年尾轉卡先咁砌
水冷方面 你唔係用頂級好難壓到8700K上5Ghz

同埋PSU果方面
2700x + 1080ti 唔係大超其實都用唔到500w...

Cls 見到有回覆諗住身為樓主緊係要回應，點知全部都係

Btw 點解我咁多負皮

唔係因為佢英文直譯咩

做咩變左互咬post

gpu個d 我純粹係小不滿
你可能未明我嬲原因
我係連amd po都會追
睇過有人用2700x出事 4.3會直接黑mon
人地用金牛650 廠扇都出哂post 話諗住轉用750w加水冷

甚至人地既測評用返咁既spec先上到4.5

呢位大佬真a家擁躉黎
預得1000w 都係為左避開長超縮缸問題
同埋你要玩超頻,講真一超就會熱
人地用哂水冷先壓得落68度
intel話水冷上5ghz 硬壓都成80度 我都無野講
但你amd 條:list 水蛇春咁多rgb
你同我講650w夠玩?我真係代表amd玩家向你發火

你話要比拼 我都公道返俾埋兩隻最top spec比

CPU
AMD RYZEN R7 2700X 3.7GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 105W AM4
$2650

主機板
ASUS ROG STRIX X470-F GAMING
$1880

顯示卡
MSI GeForce® GTX 1080 GAMING X 8GB GDDR5X
$5799

RAM
Corsair VENGEANCE® RGB 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3000MHz C15 Memory Kit (For AMD Ryzen) (CMR16GX4M2C3000C15)
$1880

火牛
Corsair RMx Series™ RM1000x 80Plus Gold 1000W Fully-Modular PSU
$1469 SALES
$1539

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$319

SSD
Samsung SM961 256GB NVMe MLC M.2 SSD
$940

機箱
SHARKOON TG5 Red LED ATX Case
$599

散熱
Enermax Liqmax II 240 (AM4) 240mm CPU Liquid Cooler
$750

服務:
產品: $16286
砌機: $80
總額: $16366

=====intel=======

CPU
Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700K 3.7GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151
$2780

主機板
ASUS ROG STRIX Z370-E GAMING
$1990

顯示卡
MSI GeForce® GTX 1080 GAMING X 8GB GDDR5X
$5799

RAM
Adata XPG Dazzle 8Gx2 3000 MHz DDR4 RGB LED
$1699

火牛
Corsair RMx Series™ RM1000x 80Plus Gold 1000W Fully-Modular PSU
$1469 SALES
$1539

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$319

SSD
Samsung SM961 256GB NVMe MLC M.2 SSD
$940

機箱
SHARKOON TG5 Red LED ATX Case
$599

Cooler Master MasterLiquid ML240R RGB
$788

服務:
產品: $16383
砌機: $80
總額: $16463

你條intel list更加惹起我把火
rog strix 有咁類似既唔比 你搵技姦
intel版仲有3-4種選擇，要乜有乜，唔想要乜都可以選另一種版，你竟然貼技姦
我讓埋你賽 水冷我唔熟 熟都係120mm 對唔住講句我窮撚真係無咁既預算用到咁靚
講返去超頻會縮缸，公道d intel 直接用埋1000w gpu

好啦，我要講既係但最火上加油係.....你竟然用隻amd ram隊落去intel版 話就話intel無問題，但跑分同實際用起上黎完全係intel輸哂

唔係為吵而吵
大家都要穩定，咁樣係雙方都最穩定，你話我亂up作故仔我都唔嬲
你搵班兄弟，搵人銀包玩野，大佬，人地血汗＄黎，要時間要返工賺返黎諗住爽，我真係堅黎料

因為喺連登唔可以講AMD壞話

你要講底版. 簡單一塊 Z370 pro 4 已經可以輕鬆超

ryzen+ 就算上到 X470 AORUS GAMING 7 連兩條都未必上到3600+

第二代連RAM都仲有兼容問題.

係咪又要俾時候佢慢慢tune

執線好撚完美，仲好有心幫我個fd 繞埋線， 綁好佢。 滿分

中規中矩啦 好靚就未到
但樓主咁放法唔怕比人話打手 ？

其實都係講自己心裏話姐，討論區驚呢樣驚果樣不如反大陸， 我行得正企得正，我個fd真金白銀比皮幾野幫人做打手？

講真我自己就砌過一次， 我個fd 0經驗， 叫我地自己執線一定柒到唔敢睇